［實易死］1024快手 孖展All in討論區

這裡是討論點孖展到盡的討論區，現金一手黨請離開

爸打經銀行定證卷行買

銀行得十倍但平息

證券行有33倍但要3.1%息

記住all in

邊間有33倍咁多

華盛，富途就20倍

33倍冇上限?

二千萬

富途20倍俾人搶哂啦，上華盛官網好似見唔到33倍

拆 6 張 B1 定點好呢

一時時

B就越細越好，佢似京東健康咁派

準備幾多條飛 男神巴

今次我都係得四條飛，用中銀落B中間，平息好重要

唔知今次大貓平d定佢平d

富途想有人助力

搞掂

好快手

其實今次無20倍好似銀行抽抵d

應該大貓平

垃L圾
仲用富途

免息 B1 唔夠4手 仲要比番息我

其實用富途借孖展，俾錢佢賺，仲要好似乞兒咁撚樣周圍求人幫佢禁link
呢班連登仔有冇樽鹽架?!

又比富途互幫騎劫左個post

窮得只剩下錢

互助Po

成班傻鳩 孖完都係抽A組
隨時俾幾千息1手都冇

我岩岩應該爆左今日limit,
幫我按左既請pm我, 會make sure之後幫大家按返

Done

Done!

唔該晒巴打
12一到我會即刻幫返你

已幫 股神無敵

點搵自己條link?

佢哋知唔知富途好貴架

中倒先奇，我覺得A組要二百五十手中一

新手無知一問，抽一手同抽2,3,4,5手 係咪無分別？

免息

咁搞法無得討論喎。

接近無，加上你要考慮機會成本，去買中概股可能回報更高

我兩個月無開新股post, 咁就玩壞我個post

B3留名

多千份之一機會

我覺得今次越貼B1越好，因為快手想由散户收貨之後再十日入港股通炒上

諗緊孖盡定現金抽50手

3注b1定2注a尾加1注b3好

4頁有3頁都係牛牛
無上限都仲可以討論下 孖完得個吉 都搞咁多

佢哋去中銀孖，多多都有

息高，孖額低，抽既配額低， 不如銀行。 笑到胃痛

孖左最驚一手都中唔到就大9鑊

蝕息都蝕入肉

連仔呢, 快撚D block9上面D人啦

終於清完

集中討論用邊間買/有咩策略買好過啦

邊間會有95

信誠好似仲有

之前walk in諗住開戶
串撚到話唔得要寄form

暗盤五點半入

人哋唔憂做，你諗下咁細間行都有咁多錢借，你就知咩料

匯豐好似無得孖？

B頭好大機會1+1，無乜肉食陣間得1，扣埋息，升7成都係執幾千

邊個叫你用貴息來孖

等大貓開，孖千一萬係最高效益。
諗緊4B2定3B2,1A尾好

請問下現金抽 用兩三手價錢博中一手嘅機會係咪好抵？

分2、3個acc重好，如果你有人頭

用大貓啦

等今日五點

HSBC 幾時先出孖展？

痕生有無得孖？

咁多cctoy玻璃心入黎投訴，笑撚左

20萬現金有幾多機會抽到一手

20萬得20手左右
我覺得同1手差唔多
得幾個％

機會好小

同大貓孖就算, 橫掂都唔會中得多, 息平最緊要

3條B1 快手 + 3條B1 心通
其他再算

HSBC 出了

B1即係幾多股？

A B 隊個表邊到睇

大貓水浸反正都平錢借比證券行不如自己賺

hsbc 有得睇，但孖唔到

係唔係未有得孖
我入到去得現金

50000

等多陣先有。

借比劵行 應該再平啲 有機below 1%
不如自己借 仲可以吸客開戶

我都係

希望唔會爆。。
一通轉左錢入大貓
唔知幾時到

大貓第一日未爆；
第二日應該安全；
第三日就有買趁手。

好

搶啦喂

500萬以上就b

中銀有冇？

估計都唔會爆
之前得泡泡早左幾粒鐘爆

等聽日

快手額度同螞蟻一樣多，唔怕

B組先穩中一手???

咁你要計成本，應該1+1

甘都真係無咩肉食.......

有無機低過大貓呢

應該無咩可能

B1 應該有2？
唔好再係咁爆多幾千人出嚟

B1 心通 都係5萬股?

hsbc works now

北水太多，好難估

做定期算

入去見到

基於行政理由，請聯絡我們的分行，以處理有關的新股認購貸款申請。您若需要申請新股認購貸款，請不要於投資全速易上遞交新股認購的申請。您的新股認購申請及貸款申請，必須同時於分行遞交。

有冇巴打都係咁？
係咪要再等多陣

依樣無得等，原因不明，
一係去分行， 一係打電話，
盛惠$100。

You are not alone.

我都係，第一次用匯豐唔知係咪正常，之前用開中銀

b1好難有2

支牛80億玩完 幾萬人排隊

2分鐘完左80億

妖才有無95%

抽10手

之前又話有95% 咩料

HSBC孖展係咪截左招股個日先計息？
新手

今次應該一百萬人抽

係

融得10皮
參與下

Hsbc app 認購點樣揀孖展？ 唔覺有地方比人揀孖展ge

銀行抽IPO 抽唔中既話仲會唔會收經紀佣金? 成1%
定淨係收手續費
祝大家人人起碼一手

1% 係中左先收，
但抽嘅時候要俾埋先。

我現金淨係夠15手
但睇落好難中到一手
唔知孖到幾多手會保到一手

一通冇嘅

中銀1%
ebanking “暫時滿額” ，應該只係等system update.

中銀有冇人落到飛

Hsbc 己孖10m

現金黨 唔借孖

岩岩落左 處理中

冇錢孖到上b組嘅自己諗清楚a組咩玩法
大陸閪一手分身多 20倍孖展 你玩埋我嗰份

今次b組睇嚟都好慘烈

兩組都係爭爆，無啖好食

b慘都冇計 唔上唔得

機構投資人或者私人銀行客

無知一問, 呢D 有冇禁售期?

配售無禁售期

無

恒生3.9%好貴

你望真d

死得，咁多新手抽獎咁抽快手

派錢咁派點會唔抽

Diu p-3.9% sor!

匯豐剩係得快手有得孖？ 心通無既？

屌銀行有咁多錢都咁on9

愈有錢愈on9

唔代表佢有果筆按金 佢純粹禁來睇下掛?